鄭汝樺去左邊到

高鐵暫停營運，對香港經濟幾大衝擊

去咗中銀做非執行董事

唔止...
民主黨財委會主席, 劉慧興姐
完全配合政府剪布, 比幾萬人圍住, 都要幫政權通過高鐵